我在韓國當經理人的日子

我在韓國當經理人的日子

以下內容純屬虛構,人物情節實屬想像

「喂，你地頭先見唔見到sn新出個對組合呀，好似有幾個ok喎。」

「ok啦，我鐘意演員多d」
「Cher⋯⋯上Radiostar個時俾人問又話冇⋯⋯」
「唉呀，笑我？睇你死唔死」
「喂呀，唔好吱啦⋯哈⋯呀⋯⋯喂⋯唔笑你啦。」
「rosa，快d一齊幫我吱佢，笑我呀拿。」
「哈呀⋯⋯呀⋯⋯喂呀。。⋯⋯」

「再唔停嘅話，我一陣間唔買辣年糕。」雙手拿着駕駛盤的我，正色的說着。
聽到這一番話的她們，立即静下來，然後用楚楚可憐的樣子看着我。

「同一樣嘅招數係無用架啦。」從倒後鏡望著的我説道。
「oppa，請買給我們。」jenice用她一貫的絕招向我撒嬌。
「睇你地表現係點先。」

「唔⋯⋯」在我旁邊的jiwoo捭着我的手臂一同撒嬌着。

「唔⋯⋯」 「唔⋯⋯rosa唔開心。」 「Laura都係⋯⋯」

這是甚麼樣的撒嬌演奏曲呀？儘管由我當上blackpunk嘅經理人已經見過她們不少的撒嬌，但我敢向你說，只要你是一個異性戀的男人，也會被她們迷得失魂落魄。

「咳⋯咳⋯⋯得啦得啦⋯買啦，得未。」不能表現的太興𡚒而失去經理人的威嚴的我，只能苦笑的説道。
「yeah！oppa萬歲⋯⋯」

看着她們為了一份辣年糕而歡呼單純的樣子，任誰也估不到⋯⋯

儘管blackpunk在一出道便撗掃3大音樂榜，佔據只有當紅的組合及明星才能出現的廣告，
成為當之無愧的怪獸新人。但始終她們還算是新人，根基還未打穩，稍一不慎，很容易便在幾年內變成那些可有可無的組合。

再加上她們是大型計劃社時隔六年推出的女子組合，日以繼夜，夜以繼日的行程也可說是不能避免的了。這一天她們都是在一天裏完成了六個行程，不過可能是年輕的緣故，從來不見她們疲倦的樣子，睡個兩、三小時，又跳又跑，作為經理人的我都快要跟不上。
漫長的一日，終於到了宿舍。大家聚在客廳吃著我買的辣年糕。

「哈⋯⋯」rosa看來是倦了，伸了一個懶腰，露出了她的纖腰及皙白的皮膚，
讓我很想一把的抓着她，任由我的舌頭把她上下全身舔個乾淨，然後在她肌光勝雪的翹臀射上我溫熱的精液。
光是想像也讓我的下體硬得像枝鐵柱，可想而知，看着rosa的真人對我下體是如何的振𡚒。

「𠲖，oppa你扯旗下？」jenice指著我的下面，一臉驚奇卻又點興𡚒的樣子大聲叫到。
「嘩⋯⋯好大條呀⋯⋯」平日不太出聲的jiwoo竟然也在咐和jenice。
我立刻符身，想遮掩我拿在褲襠突出來的那一部份。
此時我的臉頰變到比聖誕老人那頂帽子還要紅。
但比起害羞，更多的是一種興奮及自豪感，畢竟我那根肉莖比起別人的都不會被比下去。

突然，在旁邊的Laura把我雙手撥開，凝著神的看著。
「嘩⋯⋯真係好大條呀⋯⋯」
見到她們這樣熱情，我也不再遮遮掩掩，任由她們觀看。

「可唔可以攞出嚟睇？」一直沒有出聲的rosa，望著我靜靜的說出這一句。
突然沒有一個人出聲，靜寂了5秒。
在這5秒，我經歷了解比這5秒鐘更長的時間。
「我⋯⋯都想⋯⋯」「可唔可以⋯⋯」
Janice 同 jiwoo 幾乎同時開聲問道。

Jenny Jisoo Rose Lisa?

看到她們熾熱的眼神，在看看她們身上穿著單薄的睡衣，裏面極有可能坦蕩蕩沒有帶bra。
想到這裏，精子已經衝熏了頭腦，我一把子把我的褲子除下，拿出我那根已經充滿血根的大肉棒。
「哈！」她們不約而同的驚歎，而她們的表情都蓋不住對我肉棒的饑渴。
不過現在我的眼中只有rosa，而看到她那條在睡衣內若隱若現的乳溝，
再想到她那好屌的翹臀及那對無人可比的大長腿，就更加令我的性慾望更強烈。
而看到在我跟前蹲下的她目不轉睛的看着我的肉棒，令我有了更大的信心。

「如果你地想摸既話，我唔介意。」
突然她們就像獅子看見獵物一樣，匆忙用雙手抓緊我的肉棒，摸來摸去，而rose也不例外。

文呢?